有冇人好飲得 開個tg谷 一齊交流下 做長期酒腳

歡迎鍾意品酒，對酒有研究，或者純粹鍾意飲嘅你

乾杯🍻🍺🍻🍺🍻🍺

鍾意久唔久落吧Hea飲
多數一枝公